前無綫主播張文采發燒4日往急症室求醫 等足幾個鐘冇人理

新冠肺炎疫情持續超過一年仍未結束，雖然近日已緩和了不少，但昨天仍新增10宗確診，其中1宗源頭不明。前無綫主播張文采昨日在社交平台透露因連續4日發燒到急症室求醫，因發燒屬新冠肺炎其中一個病徵，以為現場醫護會緊張，結果等了幾個小時卻未被理會。

她說︰「有冇發現我呢幾日好靜？係因為我根本發燒未好番，食完藥退燒，停咗藥再燒，發燒燒足四日。噚晚去咗急症室，我仲以為呢個時勢聽到話發燒，啲人會好緊張，點知我等咗幾個鐘都冇人理我。咁我都相信我應該唔係中咗肺炎，因為我嘅症狀就只係有發燒，所以我最後無見到醫生就離開咗急症室。到今日再去私家診所睇醫生，醫生答唔到我有咩問題，但係聽我個肺完全冇事，結果我就去咗驗肺炎，聽日就會有結果！呢幾日就係咁攤咗喺屋企，好頹廢，冇胃口食嘢，輕咗幾磅，仲有啲工作cancel咗。」

幸好，張文采昨晚表示已退燒，進食時也感覺到味道，吃意粉時吃到她最討厭的香芹味道，因發燒而瘦了幾磅就當賺咗。

想報國安

竟然質疑國家提供的醫療服務

死偽藍

等果幾個鐘就想有人理 算唔算太天真

利申 見過小朋友發燒坐左成晚通宵都係咁

這裡是香港

前新聞讀稿員太離地

做過無綫大撚曬呀？

你地睇個蘋果個訪問未? 點睇都係黃

啲醫生冇切咗你個鼻已經好好彩

皮膚幾好

佢黃架

俾錢睇私家咪得

人都係醫院啦
等睇醫生
又有咩好怕喎

同醫生講我係黃就可以唔洗等？

急症室唔係等至少8個鐘先開始排隊見醫生咩？

無事......證明分流果位有料到

會唔會呢個每日確診人數下降既原因
個病咁廢 等你自己好返 又少一單

唔係窮到私家都無錢睇呀？

做分流果個好心

等你自己走，好番，唔使比人隔離左label埋
呢個武肺既殺傷力同過期忌廉血滴子差不多

西女人抵死

“有冇發現我呢幾日好靜？”

無人想知

雖然黃 但面闊波細
個閪仲被藍屍柒頭羅鳩滿屌過幾年

要快就買時間
要平就用時間

咁大個人都唔識？

私家急證唔收發燒

呢條友完全收左皮
如果佢今日仲係應該都會好似楊男咁做到男一
或者好似勁廢咁返大灣區

比牙滿當肉便器

未死點解要理你 ?

睇黎師兄都睇過政府急症

咁撚柒張相佢都敢擺出黎

佢真係唔識嗰喎, 前新聞主播咁無常識?
懷疑自己中咗COVID-19 , 係自己去做檢測, 唔係衝去ER, 個個衝去ER仲得既?
除非係去到抖唔氣, 確實唔係去ER LAW. 仲要出PO 出嚟7

依家私家唔接發燒嘅症啊

食panadol唔撚識嘅

發燒等幾個鐘無人理係好正常

她說︰「有冇發現我呢幾日好靜？係因為我根本發燒未好番，食完藥退燒，停咗藥再燒，發燒燒足四日。噚晚去咗急症室

去私家睇五舊

屌你老母，。發燒仲返工。到時真係中左。無線又有新聞部群組啦！

btw wfc

肥咗咁多大咗肚？

一定要搞大佢個肚

咁樣都係新聞

呢個係咪當年搞喊黃可盈果條八婆？

原本下午五時半的新聞報道由男主播葉昇瓚負責，但因新聞部高層袁志偉不滿葉昇瓚的髮型，下令換人，當日黃紫盈及張文采同當值，高層於4時半召了黃紫盈頂替，但黃紫盈表示尚要錄影節目《周末闖蕩》未必趕得及，惟有要求張文采頂替報新聞，張文采亦答應，但當黃紫盈5時20分錄影完，剛升職的張文采卻說：「你𠵱家得閒，點解你唔去讀要我讀？」受委屈的黃紫盈反駁張文采曾答應頂替，但張文采只說：「我係senior，我負責編邊個讀。」忽然反口，拒絕頂替，還以上司身份向黃紫盈施壓：「𠵱家唔係你話得唔得，係我叫你去做！」黃紫盈惟有抱住委屈心情上陣，卒之落淚人前。事後在場的同事都替黃紫盈不值，認為張文采的職權未到指揮同事工作，其做法有問題。

唔想等 睇私家囉

甩較 骨折等通宵都好常見
發燒等下有咩問題

以為自己係邊個呀
又未死又行得走得即係濫用急症室啦
仲話要人地優先睇你 on99

一間醫院大把人發燒啦弱智呀嬸

個個發燒先去睇急症，等八粒鐘係基本盤啦，唔想等就去睇私家醫院囉

個小朋友等到退燒都未到佢見醫生

發燒急症 等6粒鐘 是常識吧！

浪費公共資源
垃圾

射到佢一面都係

佢發燒第1日就應該去驗下武肺
同埋只係發燒無咩特別做咩唔去睇私人診所
就係個個都少少野去睇急症咪搞到要等勁耐先見到醫生囉

我細過深夜發高燒去醫院等到第二日中午暈咗先有人理瞓醒已經喺病床上吊緊鹽水

我嘅症狀就只係有發燒。
咁去嚟把撚咩，seven 買粒藥得啦。

正臭閪

2016年11月19日，羅鈞滿宣布離開無綫電視，和平解約，結束與無綫7年之賓主關係

去左邊

未撚睇過公立，識你老鼠咩！

死咗六個鐘都冇人理

做嘅人少
睇病嘅新香港人多
實爆煲

張文采只說：「我係senior

咁嘅時勢發幾日燒都唔去睇醫生

李寶安文詠珊都俾人炒，以為自己做個垃圾主播會有特權可以打尖，笑撚死

條友同藍絲拍拖就變藍
同黃絲結婚就變黃

而家有份拍尋人記果個李曉欣又係比佢迫走, 好彩方東昇叫佢轉組先唔洗辭職

個臭閪咁撚賤種 呢段嘢有冇汁 真心想睇下佢個人有幾撚閪

佢依加做邊行

香港人入急証室真係慘
閒閒地等幾個鐘都未見到醫生
醫療就CUT 交稅D錢去撚晒國安到

冇汁, 不過李曉欣都幾古惑, 佢頂唔順采姐咁霸道, 跟住就話失聲報唔到新聞, 咁就順理成章轉去跟方東昇做野, 唔知佢當年係真病定扮病

幾個鐘好撚多咩

上次去急症室醫生已經等緊我
不過之後三個月行唔到

我老豆老母不斷9吹香港嘅公立醫療系統點好點好

鬼唔望你無人理死撚咗都有人知。

黃紫盈都唔慌好人

佢手足黎好黃

下我上星期發燒睇私家